n-е число Фиббоначи
==================

Напишите функцию `fib(n)`, которая по данному целому положительному `n` возвращает n-e число Фибоначчи. В этой задаче нельзя использовать циклы - используйте рекурсию.
Первое и второе числа Фибоначчи равны 1, а каждое следующее равно сумме двух предыдущих.

---
## Формат входных данных ##

Вводится целое число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
```

---
## Sample Output: ##
```
1
```
